\documentclass[11pt,a4paper]{moderncv}

% moderncv themes
%\moderncvtheme[blue, roman]{casual}
% optional argument are 'blue' (default), 'orange', 'red', 'green', 'grey' and 'roman' (for roman fonts, instead of sans serif fonts)
%\moderncvtheme[blue]{casual}                % idem
\moderncvtheme[blue]{classic}                % idem

\usepackage[utf8]{inputenc}
%%\usepackage{graphicx}
% adjust the page margins
\usepackage[scale=0.8]{geometry}
\usepackage{verbatim}
% %\usepackage{graphicx, listings, multicol, wrapfig, caption, subfig, color, }

% % support CJK
%\usepackage[slantfont,boldfont,CJKnumber,CJKtextspaces]{xeCJK}  
%\setCJKmainfont[BoldFont={SimHei}, ItalicFont={KaiTi}]{SimSun}  
%\setCJKsansfont{KaiTi}  
%\setCJKmonofont{STFangsong} 

\usepackage[slantfont,boldfont]{xeCJK}
\usepackage{xcolor}
\setCJKmainfont{SimSun}
\setCJKfamilyfont{song}{SimSun}

%\quote{``Do what you fear, and the death of fear is certain.''\\-- Anthony Robbins}
\AtBeginDocument{\recomputelengths}  % required when changes are made to page layout lengths
% personal data
\firstname{张}
\familyname{芳}
%\title{简历}
\mobile{+86 18610137518}
\email{zhangfang418@gmail.com}
% public resume address: www.indeed.com/me/dapeng_hu
%\phone{(312) 413-8265}         % optional, remove the line if not wanted
%\fax{312 996 1491}             % optional, remove the line if not wanted
%\photo[64pt]{avatar.jpg}       % '64pt' is the height the picture must be resized to and 'picture' is the name of the picture file;

%\usepackage{hyperref}
%\hypersetup{    colorlinks=true,    linkcolor=blue,    filecolor=magenta,  urlcolor=cyan}
\AfterPreamble{\hypersetup{ colorlinks=false,  linkcolor=blue,  filecolor=magenta,    urlcolor=cyan}}
\nopagenumbers{}                % uncomment to suppress automatic page numbering for CVs longer than one page

%% \renewcommand*{\sectionfont}{\LARGE\sffamily\monospace\slshape}
%% \renewcommand*\addressfont{\fontfamily{pzc}\selectfont}
%% \renewcommand*\sectionfont{\fontfamily{pzc}\fontsize{20}{24}\selectfont}

\begin{document}
\maketitle

%\section{Master thesis}
%\cvline{title}{\emph{Title}}
%\cvline{supervisors}{Supervisors}
%\cvline{description}{\small Short thesis abstract}

\section{简介}
\cvline{-}{7年团队管理的经验, 管理跨地域, 跨职能团队, 有组织协调能力。以目标为导向，积极的解决问题, 推动团队目标的实现，以及团队业务扩展和价值提升。}  
\vspace{1ex}
\cvline{-}{具备丰富的产品管理，平台设计的经验。}  
\vspace{1ex}
\cvline{-}{精通项目管理, 敏捷开发、过程改进的方法和实践，实现低成本,高质量,快速交付产品。}  

\section{项目经历}
%%=========================  Oracle  ================================
\subsection{百度 - 北京}  
%\cventry{}{ 百度 }{北京}{}{}{}
\vspace{1ex}  
\cventry{2011 - 至今}{ SET（软件工程能力）}{技术经理 }{}{}
{
  SET 是一支人才全面的的教练团队，拥有精益、敏捷、持续集成、devops、重构等各领域专家。主要负责研发过程改进，提升研发效率。
  同时承担公司战略项目的项目管理，保证快速高质量的交付。
\vspace{1ex}
  \begin{itemize}
    \item[-] 采用“交付 + 改进”融合的工作模式,参与商业运营平台、开放云、大数据引擎、百度糯米等大型战略重点项目的有序执行和高质量交付。
\vspace{1ex}  
    \item[-] 在百度糯米负责运营活动的交付, 建立活动日历，梳理单个运营活动的执行流程，识别关键的角色职责，保证运营活动跨职能跨角色间的顺畅运转。 同时通过梳理通用的活动规则，推动平台落地实现，大大增强了活动上线的能力。一个月上线活动从3个增加到26个，单个活动上线周期从21天降到14天。促销规则的复用率从0提升到100%。
\vspace{1ex}  
    \item[-] 在商业运营平台产品线，帮助指导了业务流程的梳理，引导PM识别用户角色，建立从业务目标到产品功能的映射关系，识别关键产品路径，更快验证产品预期收益。
\vspace{1ex}  
    \item[-] 在国内互联网企业中第一个做到了组织级的敏捷导入和转型。
\vspace{1ex}  
    \item[-] 国内规模最大、人才最全面、实战能力最强的企业内敏捷和技术教练团队，专家覆盖精益和敏捷开发、持续集成、devops、重构等各软件工程领域。
\vspace{1ex}  
    \item[-] 推动公司向敏捷转型, 使得研发快而有序, 迭代周期从20+天缩短到12天, 再到9天。
\vspace{1ex}  
    \item[-] 团队规模从8人扩展到40+人，统一团队方向，建立分享文化，优化团队的组织结构，提升团队方向感和协作能力, 增强团队凝聚力。 
\vspace{1ex}  
    \item[-] 总结“研发模型集”，提炼公司几种主要的研发流程和优秀实践、度量体系，并通过平台工具固化和落地，快速帮助团队搭建良好运转的机制，减少学习和摸索成本。
  \end{itemize}
}

\vspace{1ex}  
\vspace*{0.2\baselineskip}
\cventry{2005 - 2011}{研发基础工具}{高级项目经理}{}{}
{
  \begin{itemize}
    \item[-]负责代码管理、编译, 发布流程、版本管理
	\vspace{1ex}  
    \item[-]作为版本管理平台的PM, 负责业务规划, 优化业务流程, 功能设计,并推动开发,该平台成为研发部的核心平台 
\vspace{1ex}  
    \item[-]开发编译集群,C++ 工程的编译时间缩短13倍.
  \end{itemize}
}
%\vspace*{0.2\baselineskip}
%\cventry{2005 - 2009}{研发基础工具}{工程师}{}{}
%{	\begin{itemize}
%		\item[-]负责代码管理、编译, 发布流程、版本管理
%		\item[-]负责版本管理平台的设计，推动开发，成为研发部的核心平台
%	\end{itemize}}

%%==========================  Nortel  ===============================
\vspace{2ex}  
\subsection{高伟达 - 北京}  
%\cventry{}{高伟达}{北京}{}{}{}
\cventry{2004--2005}{项目管理部SQA}{}{}{}
{
\begin{itemize}
    \item[-] 管理全国20+项目及其流程
	\vspace{1ex}  
    \item[-] 推动公司ISO9000评审
	\vspace{1ex}  
    \item[-] 面向项目经理的项目管理和流程管理培训，获得集团CEO认可
  \end{itemize}
}

%\vspace{2ex}  
%\subsection{湖南省生物科技学院 - 长沙}  
%\cventry{2001-2004}{湖南省生物科技学院}{长沙}{}{}{}
%\cventry{2001-2004}{计算机系教师}{}{}{}
%{
%	教授课程: 数据库, 操作系统, VC等
%}

%%=========================================================
\section{学历}
\vspace*{0.2\baselineskip}
\cventry{1998-2001}
{国防科技大学}{计算机应用}{学士}{长沙}{}
%\cvlistdoubleitem[\Neutral]{Item 1}{Item 4}

\section{认证}
\cventry{2006}
{Project Management Professional}{PMP}{}{}{}

% \closesection{}                   % needed to renewcommands
% \renewcommand{\listitemsymbol}{-} % change the symbol for lists

\end{document}
